有時都幾想笑吓自己

正on9

跟基

我笑埋你個份好了

xd

幫禾吹頭

爭咩啊..溝啦

嘻嘻

不如我哋拍拖算了

但我太鍾意jerjer

我可以。。。。。。

你 最近還好嗎

嬲嬲